點解所以IQ題一開始一定要係從前？

疊馬囉

英雄主義囉